有貓B係寵物展入面比狗咬死

咁大件事點解冇人講
如果大家目擊/認得狗狗等等
希望大家可以幫下事主
起個仆街狗主底
希望可以沉冤得雪
rip貓b
利申非事主 啱啱在場但非目擊者

事主facebook post

貓b

懷疑咬死貓b嘅柴犬

自推1

push2

push3

其實狗咬貓咪同貓咬老鼠一樣咁正常

唔好阻住大自然嘅規律

係寵物展咁多人同動物狗主都唔看好自己隻狗…
rip貓bb

咁你想殺咗佢隻狗定要人賠錢呀？定你要個狗主一命賠一命呀

你係咪人嚟...

啱呀
但唔等於個狗主可以成隻狗咁大條道理覺得自己無錯
呢啲人係要受下靶
支持樓主玩大佢
玩到條友仔以後唔敢放狗最好
玩到條友老母都驚左佢
利申愛狗 但好憎啲戇鳩狗主

殺人應該要冇罪
唔好阻住大自然嘅規律

我究竟睇緊乜 樓上啲comment係發生咩事lol

我想佢老母有日行行下街被幾個紋身佬捉上車問候再影相寄俾個仔睇

狗主

起碼唔係sorry都冇句就走左去囉
佢依家係咬死完人地隻貓完全冇理佢就走左佬

咁你答我點解貓咬老鼠就得，狗咬貓就唔得？

呢到連登黎啲會員係比較缺乏人性，唔好見怪

殺咗你個仔之後，佢同你講：「吓！我個仔不嬲都殺人⋯⋯」

SAME

如果唔係睇到個句「我隻狗不嬲會咬貓」我都無咁嬲

依度係連登

Pish

仲要提醒下各位 同樣悲劇唔可以再發生

香港都真係幾撚多閪人

不過貓B真係唔好隨便帶出街

push cls

動物係冇性

平時你比飯佢食咪當你主人

你試下幾日唔比飯佢食

理西你主唔主人照咬

係呀 就好似係香港咁 繼續比強權食住啦
弱者要死係定律嚟架

咁如果你成家人去動物園參觀，然後因為園區疏忽無鎖好道閘，搞到你屋企人俾獅子老虎食左，咁係咪又係大自然規律，你唔應該追究園方？

班撚屌個老母俾狗屌就大自然規律

係咪有人養藏獒放出街到處咬狗咬貓咬人都可以?

推

樓上個d痴線comment係咪就係狗主

狗主正仆街

佢講呢句真係好有問題，呢條友分分鐘係利用4隻柴犬黎搵錢唔係真心愛動物

痴撚線 push!

唔好推

PUSH 推到受制裁

屌 俾我實咬住個狗主唔放
竟然放左佢走

不嬲養狗果班社會垃圾黎
之前就屌人驚狗

pin this

屌有時真係好憎呢啲性格既人
學人養寵物 我覺得永遠係愛自己諗自己都唔會點諗隻寵物
純粹當啲貓狗係解悶個啲人

我應該會打9個主人隨時殺埋佢隻狗

生物層面上 狗同貓其實都係同級嘅消費者
狗唔suppose食貓
同樣貓都唔suppose食狗

影佢d狗但唔影嗰兩個人個忍樣
點幫

r.i.p
展覽方賣衡哂廣告叫人去
出句聲

推

呢到係有人類文明既大都市 唔係非洲大草原

你咁嚮往大自然規律你咪去大草原生活囉

唔好意思喎，我不嬲覺得人類係企喺生物鏈頂端，我唔係啲大愛動物撚

個狗主好仆街

推呀屌你老母

推呀

男人個樣好撚奸

push

想知動物撚會點看待呢件事
一邊狗一邊貓
兩邊都係動物撚最睇重既

貓仔

今次貓b下次人b噉點？又 spin natural selection?

除左咁，仲有間賣菠蘿包比狗食，好多狗食到又嘔又肚痾..

我隻狗好乖架唔會咬人

推爆佢

唔關事 善用起底功能

十個有十二個屌外國唔好嘅都係冇車冇工作嘅留學生

推爆佢 唔洗負責任呀吓而家？

在理
貓b係人地既所有物
隻狗（狗主所有物）毀壞左人地所有物理應負責

在情
貓b咁撚可愛屌你老母臭西正賤種
唔撚識養狗控制唔到咪撚學人養死賤種

上面將街d老鼠混為一談仲好笑
叫你老母帶你去驗下智商啦
如果隻老鼠係有人養既比貓／狗咬死你覺得主人唔會嘈？
你咁中意街d老鼠咪claim晒佢地囉
不過佢地整壞d咩全部入埋係數咁解之嘛
快撚d啦 唔係咁偽善下話？

Push

睇返漁農處慣常做法應該係拉隻狗去人道毁滅

隻狗洗唔洗啪咗佢？

推 垃圾狗主

March

貓貓

動物冇性 但人有
個主人養得佢就應該負翻責任

想知應該點處理

其實事主都好大責任
一來貓B唔應該帶出街 帶出街都應該放係d實正geh籠而唔係普通一個袋 二來點解要比果pair狗男女離開
anyway希望可以捉到pair狗男女 rip

我睇唔明一個係心口
一個狗車
點解可以咬死

佢個ig都俾人炸緊

連登d comment可以唔洗點理

太多5毛+熱狗

起條仆街底啦屌

推！！！

同老豆老母管唔好自己仔女個啲人冇分別
今次仲要係搞到冇咗個生命

狗主：我隻狗不嬲都會咬貓
完

原來已經起咗

一命賠一命 支持攬炒

養得寵物就已經唔符合大自然規律
隻狗因為有主人保護而喺冇天敵情況下咬死貓
咁樣已經唔係公平嘅大自然規律

應該連埋個主人添啦
咬親人哋隻動物直接走已經係仆街 仲要大條道理話自己隻狗不嬲都會咬

人道毀滅啦隻垃圾狗

炸ig和檢舉, 學人玩page

啪返隻狗

痴撚線
與其話貓主人點解帶貓b出街
不如問狗主點撚解你隻狗不嬲會咬貓都帶去寵物展
你老母閪咁既回應都講得出

狗主固然有問題
但貓主咁大個人咩住隻貓B，有咁大隻狗沖埋黎佢都唔阻止/避開？
我就覺得兩個都有責任

Up乜撚野呀智障左膠動物撚
消費者？ 狗同貓點消費

咬死返隻狗

仲有憤世嫉俗撚

你覺得狗主應該點? 可唔可以講下?

唔單止害死咗隻貓，其實仲害死埋隻狗
唔係話隻狗冇做錯但係個on9主人唔上繩唔戴口罩比隻狗咁樣咬真係好唔負責任，唔識教唔好養，同唔識教唔好生同一個道理

明知自己隻狗會咬貓，都唔帶罩出街？
個狗主都都cls

Lm

隻貓好慘rip

我會覺得係狗主問題 佢明知隻狗會咬野都唔戴口罩

又係死臭閪狗撚。

推，死狗撚快啲入冊

貓貓好慘

睇翻fb已經有人開咗個page嘅主人嘅名
祝願仆街死

咁柴犬真係有機會會咬其他嘢
有一定攻擊性
當然唔係隻隻都會

狗主問意見？

而家唔係講緊隻動物
係講緊個主人啊柒頭
動物唔識性
但人識
你唔控制好隻狗比佢亂咬嘢係咪冇問題啊？屌你on99懶醒出嚟柒

推到佢仆街

你個名

而家好多人養狗當佢哋KOL咁用
咬死人哋寵物反應仲咁冷淡

千其唔好放上嚟開心share

手足

Pr 公司慣常做法
頭幾個po 就留言有幾仆街得幾仆街
一黎想引發罵戰
二黎等個個都冇心機睇落去
等人慢慢覺得上連登就係睇垃圾

狗主問題一定最大啦下話
有攻擊傾向既狗唔教好
而且帶出街
仲要唔帶口罩
仲帶去咁多寵物既地方
痴撚線狗主

知隻狗會咬貓 即係唔係第一次

話殺咗隻狗嗰啲真係戇撚鳩，天性嘅嘢係咁樣㗎啦，拍撚咗個主人差唔撚多

我覺得作為主人應該睇實隻狗
同埋貓b唔可以亂咁帶出街

責怪狗主人嘅同事都應該反省下其實貓嗰個主人都有疏忽
點解貓主可以咁細隻貓都照樣帶出街
同埋點解隻狗伸個頭入去唔即刻阻止

ＷＯＷ

你件波台垃圾幾時落去陪隻貓？

幫推

有人養嘅唔會人道毀滅
就算咬到人都唔會

戇鳩,你齋屌,又唔講應該點
講廢話

依家個問題係狗主人嘅態度同疏忽導致呢件事發生
如果主人負責任管返好隻狗嘅，事情就唔會失控

搵人集合翻啲相同link？
做男人做到咁冇責任感

你係弱智姐

咁人ge安全又大過貓ge安全ge
隻狗咬埋黎正常人係縮 唔通伸隻手去阻止
你估人人都係eric ko?

女人講野係咪都係咁5 make sense

連登仔係以自己無人性引以自豪

你讀下書先。中四應該有教。

冇同情心既人養狗
平日啲狗係咪俾佢地虐待開

所以冇腦嘅真係唔好養寵物

如果係人b一樣有上面果啲言論，重點係果句不嬲都咬好撚串死物都嬲到癲啦

呢d撚樣抵比人起底

最基本都應該要出嚟同貓主人道歉啦

你都戇鳩
事情一發生唔道歉，事後仲要刪page粒水
自己唔知點？道歉加啪隻狗好基本啦？？？

睇返內文係事主係入面返工 個B一定要長期照顧先咁
同埋個B一直係事主懷中 我覺得事主算盡哂責

點只 應該要賠 放狗狗咬親人都要賠啦

其實最大問題係咬完走咗去就算

連fb page都閂埋唔係身有屎係啲咩？好彩仲有fb
不過大家都咒緊你 放心

係個貓group 追佐po
想講多兩句既
-事主其實係一寵物展職員、手停口停
-貓b每兩個鐘飲奶、搵唔到人照顧先要帶佢返工
-佢張貓b放係心口咁高既袋、係狗狗跳起咬甩埋個袋
-如果我係佢、我都會即時睇下貓b有冇事、救佐佢先，而唔係追個狗男女
-怪既可能係周圍班人、做咩唔幫手捉住狗男女

貓b帶出街，個主人無責任照顧好隻貓b咩唔受外界威脅咩，根本兩邊都有問題

唔洗唔好意思啦
反正你都唔識分「寵物」同「動物」個definition我講咩都晒氣

如果我殺左你屋企人，有人同你咁講你覺得點？

推到狗主仆街死

事主要翻工 有戴籠
但係因係貓b未戒奶 要兩個鐘餵一次奶所以咩住

其實狗主有冇犯法?
犯咩法?

同埋仲要冇責任到答係啊佢不嬲會咬貓

係寵物展咁多人同動物猫主都唔看好自己隻猫…

就算用你套邏輯，即係你覺得低lv唔可以咬高lv?

然後又關大愛動物撚咩事

smoke 完就訓啦, 上黎鳩up, 飛行者 on99

貓主人幾靚女節哀順變

當然啦
但都唔可以無視左貓主個責任囉

其實好多post d好仆街既留言都有大量正評
係咪又想賴pr公司
不嬲連登都有大量心理有問題既real life losers

又黎blame the victim

屌個貓主人係咪on9 你明知香港啲狗主咁撚垃圾都帶隻bb貓去害撚死佢

人神共憤 屌佢老尾
幫推到有狗男女名，地址，電話

道歉都冇既話
一命賠一命

好似冇撚左？

狗主仆街死

所以個狗主咪仆街囉
同埋好多主人覺得自己隻寵物好乖
唔理佢都唔會傷人係錯既
你包食包住包沖涼緊係乖啦
冇左呢d服務一樣咬人

狗主：你唔睇實自己嘅仔女，走嚟怪我啲仔女整死你嘅仔女？

事主有講佢係寵物展員工
貓b一日要餵好幾餐所以逼不得已先要帶翻工
唔好話咩留係屋企餵咪唔會有事
事主都要翻工貓b先有得食架

邊個責任 呢啲慢慢傾都得
乜都唔講走咗就算做乜鳩

要人道了

你咁激動做乜姐，我只不過係話狗咬貓同貓咬老鼠一樣姐，而家隻貓係有主人，而狗主整爛人啲嘢，當然要負責啦

但如果隻貓係唔屬於任何人，即係流浪貓，我就覺得冇問題，咁你同唔同意我？

人類事實係生物鏈頂端，但唔代表可以亂黎
咁係咪人類亂殺動物 唔負責任都應該？

依家係個主人冇做好狗主責任先搞成咁，你講緊乜撚嘢？

收皮啦佢唔係去返工喎，咁撚細隻根本就唔應該帶出街，仲要就咁擺喺個袋入面。隻貓有個咁撚弱智嘅主人真係早啲投胎好過

Pin啦

又發生呢啲事 前幾日大埔先發生狗咬狗事件仲死埋
主人唔識教真係咪養啦

等天收啦你班仆街

野狗咬野貓最多rip
依家兩邊都係有人養，即係兩隻都係私產
所以咪 狗主人冇盡責，侵害左養貓人財產

條狗有殺其他動物
以國際慣例應該點處理

支持啪左隻狗 順便人道毁滅埋閣下

push

真心請教一下

俾我係貓主唔會帶佢出街囉，事主都有責任

唔敢話貓主無錯
但狗主一定要為呢件意外承擔返責任
肯定唔係就咁走左就算囉

有無人知事主係咪同B2Y有關係？

希望啲狗主唔識教就咪養啦 人哋貓仔唔係生命 你隻狗就係？

有冇狗主朋友出黎爆料
住邊 係邊返工

貓b好慘
柴犬主人咁都可以就咁走左去？

以前高登後期都係咁
今朝上山搜救女仔個post都係咁，PR引到班真心仆街去留言搞到亂一亂

咪就係

又blame the victim

知道隻狗會咬貓仲帶佢去寵物展又唔戴罩
同帶個pedo去幼稚園有咩分別？

警察固然有問題
但手足咁大個人，有咁大隻狗沖埋黎佢都唔阻止/避開？
我就覺得兩個都有責任

上youtube睇好多片，柴犬係好難馴服，連主人都咬

今日先知香港狗主ok咩

追完post喇 人地係員工要翻工又無人有能力幫佢湊
貓b每日都要人手餵好幾餐

Victim係貓B
佢主人係有責任要保護佢安全
街上咁多意外，亦有好多係無良狗主 好似今次咁
但我相信有好多方法可以避免，保護返貓B

屌依家係佢疏忽所以搞到佢隻貓死

咁快D咬死個仆街

中文唔明講英文
canine and feline are both consumers

點解會帶貓B出街先
成年貓都唔敢帶出街 仲要貓B

九唔搭八 而家講緊責任問題
定係你生番黎?

講真如果我養既寵物被人咬死左，我一定打撚返對面個隻，死唔死後話

咁他日隻柴犬比其他狗咬死左
又係柴犬主人責任啊?

咁都得？

動物係有野性
但人有人性
唔該承擔返責任囉
唔係咩都defense自己話唔關佢事囉

係咪我先入為主覺得哩幾隻柴犬個樣特別兇狠...

蠢撚到你
驗下智商啦

唔知國際點做 講返漁護署做法 正常就係啪左隻狗
因為有潛在攻擊性唔啱養

梗係冇問題
但冇人講緊呢樣嘢
你離撚哂題 出返去啦

連登仔好多高見事後講乜都無用啦

最大責任係個仆街狗主 唔係隻狗錯 隻狗會咁係因為你唔撚識教 自己教唔撚好 垃圾 仲要走左去

agger

推撚爆佢

又係呢d attention whore
你老母個閪一定比人射撚到滿晒

係所有狗都有危險性
乖咩撚呀
你包食包住包沖涼緊係乖
d主人真心覺得d寵物好乖嫁

佢tag個間鋪係咪佢開？

追post啦屌，盲撚

推佢老母西

我頭先都去左fb 追post 知道係員工 事主的確有盡責 意外無人想發生 雙方都有責任 希望狗主會受到應得geh懲罰.

你個仔係狗定貓？
除左錢仲可以追討d咩？

我時事台。

係屌都唔會屌個貓主人啦on9?

唔係應該屌個貓主？
明知大把狗都唔好好保護隻貓 仲要係貓b去寵物展

我想問吓佢今日星期日佢發乜撚嘢工？
戇撚鳩帶住隻貓B周圍走，就算唔係俾人咬死都好大機會會病，希望個主人一世唔好再養寵物。

屌你老味
你行街就行街啦
帶隻貓出黎把撚

狗主仆街死啦

寵物展員工

點解唔會佢都有份害死隻貓

55 好尷尬

我都覺狗主正一陷家產

問題係人都搵唔到點追錢

追文啦傻閪

追post啦盲撚
屌你老母

狗主明知會咬貓 又帶去寵物展

小學畢業未唔識就google啦

笑撚死 追下po 先屌啦 定係你係狗主？ 教唔好隻狗屌人？

事主要翻工 但貓b需要2個鐘飲一次奶

樓上D留言咩事

成件事可以歪曲到咁

成件事如果係個細佬咬死貓B,個家長話佢只係細佬黎炸...風向會完全唔同一面倒屌柒個細路同家長

果兩條人渣養不教，遲早有一日咬甩女半邊乳房，咬爆男春袋

梗係冇問題
我就係要你呢句
弊在好撚多大愛動物撚覺得有問題呢

見到其他狗有攻擊性，保護返自己隻狗（抱返起/讓路等等）唔好好正常咩？就算兩隻狗玩玩下控制唔到 都要即刻分開佢地啦

請追post

屌返你老味

咪再推啦。手足黎嫁

屌你
你係咪盲架
驗眼啦

祝你出街比車撞撚死
到時記得避

戇鳩個狗主就應該打靶死，但係害死隻貓個主人都好撚大責任囉

呢到邊個係大愛撚？

放翻好隻眼去塊臉先睇個post啦

做人唔好咁自我中心
唔通星期日就全世界停頓冇人返工咩
淨係呢個寵物展都有staff啦傻鳩

又block一件弱智

咬死人隻貓都得?!! 唔都唔洗坐?!

好多人冇追post盲屌貓主

推到佢老母臭閪

講句 我隻狗不嬲會咬貓 件事就完左
真係同支那人一樣 支那人不嬲會食狗冇分別

一見到topic仲想屌點解貓bb都帶去寵物展
原來有原因 但其實都盡量唔好帶
Bb好易受細菌感染 唔適合咁早出街

我自己有養狗
雖然唔想一竹篙打一船人
但成日見到有狗被咬傷既post通常都係柴咬
仲要好多時d主人都好仆街

好多封左既5毛玩野

respect 港父

pish

真係好撚多弱智 仲屌緊貓主
而唔係屌狗/狗主

on9 貓主就一啲責任都冇咩？咁如果反轉係狗被咬死都想睇吓班貓撚有咩講

屌如果話咩貓b就唔應該帶出街

咁我出街見bb仔就打

唔通又怪人地家長帶bb出街咩

好心咪撚痴線養咁多隻 一兩隻柴已經好難搞
養狗點解唔洗考牌

支那仔唔怪你喎
大把支那人訓練自己屋企隻寵物狗去咬流浪貓狗，仲話冇問題
你咪呢d人種

柴主好撚惡㗎 樓豬小心

唔知係唔係依兩隻
但我就影左兩張高清既

邊撚度有人話動物有問題
係你喺一個唔適合嘅時機講埋啲唔啦更嘅嘢 我比較想叫你收收皮先姐中二病

女狗主Pinky Cheung

一定貼左人標籤再自己企高地先架啦，呢d傻鳩

睇下post又見到你條冚家鏟
周圍辣火頭 你係咪垃圾黎？
應該屌既唔屌 社會廢物 捐返入你老母個閪度唔好出黎獻醜啦屎忽鬼

屌個貓主責任乜乜柒柒多過個串咀走佬狗主，咁怪既

賤

所以話唔活用腦袋真係好恐怖

一命賠一命是常識吧 仲要問 你弱撚智？

個樣柒到咁都食到女

下先唔講貓主人係逼不得已先要帶隻貓番工
而家係個狗主唔撚識教狗喎師兄 教唔好隻狗咬死人隻貓 仲要屌人帶隻貓出街咁撚惡 姐係你出街俾車撞完 啲人屌你明知馬路危險做咩要出街一撚樣

一命賠一命啦屌你老母不得好死

呢度連登，有咩問題？

你老母周街比人屌一樣咁正常

問點解帶貓b出街嗰啲傻閪追撚左post先啦
同埋點解唔問點解帶隻咬貓嘅狗出街仲大大聲話自己隻狗咬開貓
我不嬲周街見人就打呀咁得唔得呀

唔影狗主影隻狗做乜

祝你老母比狗屌

追完先屌
乜撚嘢翻工所以要帶貓

帶貓還帶貓
掛係個心口又想點我又真係未聽過人放貓要掛係心口

星期日冇人返工？ 你平時星期日唔撚出街見唔到d鋪有開？

你下下都估到出事一刻 就唔叫意外啦
除非你唔帶隻狗出街架姐
仲要對面隻狗有咬狗前科 都唔戴口罩

就咁擺喺個袋入面，仲要係其他動物可以伸到個頭去咬死隻貓你覺得冇問題

真?

個個都屌咗主人先
個到寵物展都有人會帶其他動物去
狗主明知自己隻狗會咬又唔帶罩
仲不顧而去 問題最大啦

同埋會展d閉路好清嫁
睇有冇心查者

推啦

事主係公務員secrets到有投稿, 樓主幫手置頂

啲狗撚係咪弱智
隻生滋狗亂咁咬貓
咬死埋隻貓
點解會屌返隻貓主人

狗撚連埋隻狗一齊啪撚咗佢啦

隻狗走埋黎伸頭入袋咬，貓主人可以有咩責任
雖然我好難想像相反情況
但如果真係有貓咬死狗，兩邊都有人養，咁咪貓主人責任囉

仆街死

冇人話過狗主冇問題，呢啲仆街真係應該坐監，但係個主人攞個袋入住隻貓搞到其他動物可以咬死隻貓係咪都有責任啊

咁你咪搵單貓咬死狗嘅出嚟囉
明知狗攻擊性強啲就有責任要控制好架啦 喺度瀨地硬不如追下po睇吓究竟來龍去脈係點先啦

咩責任？佢想？ 佢無保護？ 姐係你個柒頭俾車車撚死 你都好大責任路 做乜要出街 唔係點會俾車車死？on9仔

你以為包食就會乖，由細養到大都馴服唔到

閣下啲邏輯幾特別

Ok

老實問自己有冇疏忽先
唔睇住
唔擺安全地方
無封好

你戇鳩 咁你老豆屌你老母同我屌你老母一樣都係正常

咁係咪你老豆屌你老母就得 我屌你老母就唔得？

咁先會顯得夠特別夠清高睇野夠全面

推呀 屌你老母

又話唔推 推上山

推死佢，今日都有狗想咬我果隻，sorry 都冇聲

推推

如果佢有保護隻貓點解可以申到個頭入去俾人咬死，即係你出街帶小朋友你唔拖住佢，佢比車車死個車主梗係要仆街啦，咁但係你係咪都有責任先

點會知佢狗係咬人
見佢噤多隻咪影下
冇啦啦影人 我怕我比人打
我勁大部相機 你想我死咩

我唔係屌緊狗主咩

養唔教，唔管...狗仔做錯事，可以講到理所當然咁走左去

隻眼...

咬死流浪貓都好有問題 流浪貓唔係生命？
做人唔該有人性啲 留返啲口德啦 屌你

係都狗主有問題啦 你明知隻狗會咬貓又唔帶口罩？

係啊 係啊
啲人出街唔著盔甲比車撞死都應該自己負責

邊個話出街唔洗著盔甲帶頭盔保護自己

屌你老母

Pish 幫貓貓拎返個公道

咁你應該都幾快死

大佬 你咁講出得街咩都有風險架wo
帶隻狗出街都會俾其他狗咬死啦

Report 佢 profile 啦

推到佢哋仆街

訓練隻貓捉老鼠又冇問題？因為老鼠係害蟲？
根本人類就係自私，唔該啲大愛動物撚咪撚講到自己有幾偉大，乜鳩野所有動物都係平等啦

有人留言問 家俊肯自首末？

推到上太平山

推到條友仆街

如果明知隻狗有咬野習性仲要唔帶口罩，咁主人要負責喎。

下 仲要問？
跟漁農處做法囉

屌你都嘥鳩氣
貓b要長時間照顧 同時事主要返工 咪帶埋貼身照顧
放埋上身上埋心口貼身湊住都有隻狗撲上黎咬
咁都有得屌返貓主轉頭好撚野
你都on99

個狗主梗係好撚有問題啦，呢啲仆街要坐監啦
但係個貓主人真係好撚疏忽囉，同埋如果你係完全冇時間照顧嘅你就唔好養啦帶住隻貓周圍去，就算唔係咬死都好容易會病死

條女又唔係靚 影黎把撚

PUSH

咁藍絲DC9一車車斷人腳又係咪正常呀

同意事主都一樣要被屌！一樣係殺人凶手

其實隻貓咁細做咩帶出街 仲要係咁多大狗嘅會場

有問題呀 咪就係個狗主唔撚識教狗放係袋入面你都要去咬死？ 佢拎左出黎你都仲有位入呀

所以咪就係貓B主人更應該小心避免意外
佢有帶籠 兩個鍾餵一次奶
咁食寵物展咁多大多狗既地方 餵完放入籠會唔會安全過佢咩係身？

我知貓主都唔想 但事實係佢可以做更多

狗主就唔洗討論
仆街黎 祝佢老母比狗屌

但都想補多句 隻狗跟著個咁既主人真係慘

你唔係就得，你當我講比其他人聽啦

Enough你唔重視嘅嘢 唔代表其他人唔重視

隻老鼠有主人既 你一樣告得

唔撚駛回果隻飛行者，一早block 左

推到佢仆街呀
一命賠一命呀！
俾佢感受下失去寵物嘅滋味！

咁事主有咩其他方法可以準時餵奶比貓b 睇住貓b 同時可以周圍走？除左隨身袋住有咩方法

條女咪又係豬

家俊肯自首末？

明顯係條仆街狗主問題 唔識教狗 唔識戴罩 仲要冇人性不負責任 垃圾唔配養寵物

Victim 係隻貓

我覺得狗主先要負責任隻狗係無辜 係個主人唔識教先有呢個下場 唔應該啪左隻狗

1. 隻狗有主人，主人有責任控制隻狗
2. 被傷害既貓有人養，係人地財產

咁如果無啦啦有個癲佬剪你春袋
個問題係咪你冇搵個罩保護好你個春袋

benny chan

痴撚線，你唔拖住小朋友佢衝出來比車撞要個司機食晒件事已經on9,個個司機都屌左好耐

而且E家唔係隻貓衝去搞隻狗，係隻狗入侵性去殺貓B....

係司機衝上行人路再撞攔條欄杆車死個細路

已FC 女狗主 Pinky Cheung

想講人地個袋擺撚到心口咁高
上面都有講隻狗咬爛埋人地個袋
而你個例子應該要改改
依家唔係佢唔拖住個小朋友
係拖實咗但架車照衝埋黎
明唔撚明？

po人相咁pk，唔好推啊

有冇人叫佢起身痾夜尿

當然貓b咁細唔帶出街最好
主人返工帶住餵奶可能都迫於無奈
我無話佢無責任
上面好多人係一味鬧咗主人先
但明顯狗主應該負最大責任
望下佢哋ig仲有po今日啲玩樂相
完全無咗回事
自己嘅寵物係寶貝 人哋嘅寵物係草
首要絕對係逼返呢2條仆街出黎

狗主絕對責無旁貸 無得講架啦

今日見到個4隻柴犬...
唔怪之得6點左右見到成班黑警入嚟
貓貓rip

正常但唔代表可以咁樣做
簡簡單單戴個口罩咪得囉

星期日, 仲要係貓義工. 應該識好多養貓人, 可以比人照顧掛?
未夠3針, 都唔應該帶埋去寵物展, 個到好多細菌. 再唔係放籠收埋一邊, 唔好咁接近d 貓貓狗狗同咁多人.

定間公司仆街, 明知佢拎住隻貓b, 都要拎住個bb行出去湊客?

柴主出黎承擔責任啦

隻狗亂咁咬又做咩帶出街？

推
有乜可能不顧而去

你冇時間你學咩人養貓

你咁答係覺得自己好型？

廣播好似有話大狗要戴口罩 ？

明顯係拖住個小朋友出街
有人瘋狂駕駛撞埋嚟啦

佢咬爛左個袋

保護返殺貓手足 拉

自己睇返內文啦

你認為所有生命係平等？
咁貓咬老鼠呢？老鼠唔係生命啊？

有

你殺人都得la，有咩唔得姐

咩住貓B有狗行近應該避開？
或者 放貓B係籠 個籠放係安全地方？

就算追到都無用喇
啪左隻狗又點，隻貓會翻生咩？
除左金錢仲可以追翻d咩

屌

我記得可以告佢抄香港設計身分證

推到狗主仆街
貓貓好慘.....

隻狗好似係手推車上面？呢啲貓bb伸個頭一啖就咬死邊反應得切

鍵盤戰士講咪叻你試下有隻狗好狼死衝過黎咬人 係人都驚俾唔到反應啦下話 貓主唔係無責任 但明明個狗主先要負最大責任都可以俾你班柒頭調轉黎講 屌番個貓主人 痴撚線

多狗主圖

一命賠一命聽上去幾好

9232 0113

靠張相實捉到兇手

貓b rip賤人去自首啦

因為進入得呢個場地就有佢守則要守
唔識咩叫文明社會？

因為法例上老鼠係害蟲，食環都會捉鼠
但貓唔係害蟲，唔好講狗，你自己殺貓都犯法
有好難明咩

當然野狗咬野貓就另一回事

個狗主明知隻夠有攻擊性又唔戴罩
咬完就閃理都唔理
隻貓b死咗隻husky要拎去人道毀滅都係個on9狗主引致嘅
跟住賠返幾千蚊就了事

我都記得聽到 所以先咁問
見到幾隻大狗有戴 坐車柴犬大部分無

我覺得有cctv 片睇最好，正常情況，柴犬係唔會攻擊貓，就算大柴都咁話。
基本上柴犬本性好純。

唯一解釋係仆街狗主根本唔知動物係唔應該去多人既地方，咁樣會令動物好驚。貓狗都係。
帶寵物去展覽根本就係仆街死全家

發覺啲乜都唔識既人就最鍾意放左膠呢個字係咀邊

呢到好多狗主好多fd幫佢護航
其實狗係主人塊鏡
隻狗行為有咩問題都係主人培養出黎嘅
利申屋企養咗3隻狗

我都覺得個狗主係最大責任應該仆街死，但唔該貓主人都冇撚再養寵物，唔撚想再見到因為啲弱智害死隻貓

即係你唔同意啦？你覺得所有生命都係平等？

咁仲留隻狗到時咬到死左唔好怪人啦

聽到 要帶
但大部分大狗都冇帶

個主人應該人道毁滅

隻貓梗係唔會返生喇，但我啪咗隻狗心會好過啲囉

其實狗仔都冇錯 係仆街主人害死猫仔

打開個袋見到自己隻貓b死撚咗都好震撼下⋯⋯

人性？無人養我捉黎煮龍虎鳳大雜燴你都吹我唔漲

你就係個隻垃圾柴犬

主人應該俾人人道毁滅

唔可以俾佢spin去貓主人疏忽
最大問題係2個仆街狗主

老鼠帶嚟幾多傳染病呀

下 咬死人果個無錯咁搞笑

柴算中型 未必要戴 但兩條仆街無管自己啲狗就實係佢主人問題

人地隻貓係執翻黎
可能都冇plan過要養貓
但當時唔執可能隻貓b命都冇

咬死人隻貓要負責好撚正常吓話？
成班傻閪喺到懶係逆向思維咁問返貓主責任轉頭
我養隻老鼠放心口比你無啦啦咬死都要負責啦on99

up

比係我，我諗我會咬死隻狗

咩弱智害死隻貓 你同俾人偷野就唔應該出街無分別 樓主嘅責任應該係無即場打撚死嗰隻狗

根本無證無據，d人屌左先算

Up

題外話
香港好多狗主其實都唔夠養狗既智識
有做教狗既就知好多香港狗主都唔識教柴犬
柴犬性格都幾難教，識幾位train狗既朋友都話見到人帶柴犬都要小心

事實係依家既連登的確係垃圾
同高登後期一撚樣，甚至乎衰過個時
睇下幾時收皮

其實你出街會畀車車死都好正常

你咁講仲洗乜追啲犯人都死佐啦！唔奸都奸佐啦！捉到又點

睇黎你一係左膠大愛動物撚，連害蟲害獸都愛
一係你就自打嘴巴矛盾既戇鳩仔

呢樣真 點屌都好 隻狗真係無辜 個仆街主人先要負最大責任 係佢唔識教 隻狗係咬死貓 但係因為個主人唔教先會咁 真係唔好搞到要啪左隻狗

柴犬好純
放狗成日啲柴犬都依起棚牙wu晒咁聲好似想咬人啲狗咁

如果你冷血，所有野都無話唔做得
承擔番個後果咁解

同意

邊隻係殺人兇狗？

個狗主on9就一定
但冇人覺得展商有問題？
貓狗本來就唔係可以和平共處嘅動物
搞個咁嘅展唔分隔貓狗 同大亂鬥有咩分別

我係上面話貓主有責任，但無幫過狗主護航
狗主絕對責無旁貸
我見好多巴打都係同一意思

可以比朋友睇住先姐

你話樓主將隻貓b周圍擺 由佢周圍走就有錯 而家擺落袋都俾狗伸嗰頭入去咬

無計啦，你站係生物鏈嘅頂端，邊有平等啊，我唔敢出聲啊

片都冇 上面成班就判人死罪先

一個二個連登哲學家 睇到都眼火爆 點都係個狗主仆街死啦

重未完每個人心入面都有條尺你覺得人只可以有兩種選擇人係最重要 同 所有生命都係平等

高清閉路電視要搵點會搵唔到

示威果d包到實晒都搵得番

有心查高清樣一個鍾都搵得到啦

有埋ig

痴線柴犬本身就係狩獵犬嚟
仲要個主人都話佢不嬲會咬貓

推到多啲人知！
Cat lives matter!!!!!!

所有野都係睇合理性
如果就咁放地下咩防範都冇，咁貓主人有責任
如果放入袋，個袋又放得入，正常人唔會預想有野去咬佢

近排睇咗一段紀錄片，講既係美國一個州的州長覺得狼很壞，它們吃鹿，於是下令大量捕殺狼，後來狼被殺光了，鹿的數量瘋長，吃光整個森林。
州長無奈，只好重新引進一些狼，鹿的數量才控制下來。
那時候我突然明白，益和害，是相連的，害也是益，益也是害。
又或者，所有的好壞，本身並無好壞，只是我們自私地賦予了他們好壞，而已。
我想，如果只憑對人有好處還是壞處來區分動物的好壞優劣，實在太狹隘了。

柴犬其實好難教 尤其香港人咁急燥嘅性格

你自己都答左自己問題啦

到有人話保護老鼠，你呢d傻鳩一定第一時間衝出黎話人左膠大愛動物撚，害蟲害獸都愛

推到展商仆埋街

生滋狗拎去人道啦屌
講緊兩件垃圾主人

推
有冇攪錯
貓貓死得好慘
仲要即刻急急腳走好撚仆街

我好撚憎d 狗主成日大大聲話：我隻狗唔咬人ga

一命賠一命，捉隻閪狗人道毀滅

推啦
好心養狗考埋牌

係

推！

雖然同情事主
不過帶貓出街根本就on9

事主又會比佢走？
即場搞大佢啦

貓b死得好慘

其實每隻狗種既性格都唔同
係人都知柴犬係獵犬性
你養4隻咁多，神人都睇唔實啦

其實如果有證據嘅話 應該可以人道毁滅隻狗？

係啊 最好買個鐵籠最安全
你記得生仔唔好帶bb車出街
我驚到時你個bb比隻狗咬死都係你責任
仲要對面狗主話佢隻狗咬開bb ge

柴狗對狗都好惡嫁喎

大狗都唔係隻隻有戴 有啲大到成個人咁大都一樣冇戴
都唔見主辦方有捉 中細狗更加冇見到有戴

方吉咬中金多寶

Exact7ly
離九丈遠已經喪吠緊
行埋d想聞下已經第哂牙

其實500 個 account 對 咁大既機器真係好少事
人地仲可以寫哂bot 自動like
所以唔好低估pr 既力量
一個10人團隊 每人幾個account 已經可以主導哂成個討論 even 帶熱門

唔知由幾時開始啲人好鍾意帶住啲唔應該出街嘅寵物周街行周圍打卡，害撚死啲寵物

係呀好呀 留隻貓b係屋企 餓撚死佢仲好

你老母俾狗屌都算係正常嘅

可以索償主辦方

你會唔會放個bb係果到？好簡單

屌 推

會展入面係大自然環境？

柴犬純？ 邊撚到純？
我放親狗遇過既柴 10隻有7-8隻都會吠 起撚晒鋼
連佢地d主人都話自己隻柴好惡

無追post 但係我知你係最撚低賤既生物

只可以話香港人唔適合養柴犬

其實貓狗發生意外，九成都係主人既責任

你咪on9啦

柴犬狩獵犬來 又醒目

你真係比佢個樣呃到

柴犬就好似d mk仔，細人成個碼都攪事
最大問題都係個主人睇唔掂，仲要養4隻

岩呀佢四隻狗係寶
人地隻貓就係垃圾？
貓狗始終係動物
就算train過都有機會會失控
意外既野冇人想發生
但狗主明知佢隻狗係對其他動物有攻擊性都帶佢去寵物展打卡又唔做任何保護措施
真係咬死左人地隻貓就咁掉句不嬲咬貓就走左去
道歉都要句啦屌 基本做人都唔識學人養狗教狗

柴犬好純？

出左名難教 硬頸 智商中等既狗來

好簡單
佢隻貓 點樣由屋企 帶到 會展！？
由頭到尾塞內個袋！？

Or 有個 貓竉之類嘅野

塞住隻貓係個袋到唔郁我本人已經感得仆街
我唔知你係咪咁養貓

唔考慮環境 隻貓唔比狗咬 逃走咗又點！？
又上網屌！？
放隻貓係一個唔適當地方
去一個唔適當環境

翻工一日幾粒鐘 插隻貓係個袋到真係唔知做乜鳩
（我都廢事屌咩自稱貓b要長時間照顧
又走撚咗去翻工 咁撚矛盾）

人道毁滅埋個主人啦，屌你老母自己唔撚識教，出咗事就淨係隻狗孭飛？個主人乜撚嘢後果都無

好慘 事主帶埋浪流貓b係身 方便餵奶 突然被狗攻擊
狗主不顧而去

懷疑平時狗主會放狗攻擊流浪貓隻
否則唔會咁有攻擊性

真
如果今日係人地隻狗／貓咬死你隻倉鼠，我相信都大把人會屌狗主／貓主

收嗲啦傻閪

條仆街係講會咬

你真係好撚戇鳩，正常人都會帶個BB出街，但係唔會帶隻貓出街囉

個狗主話平時都會咬貓
即係呢隻貓B唔係第一隻受害

一命賠一命好合理

個樣似傻下傻下
心入面意緊點防衛外人
出晒名係醒果d類

推到賠償為止

咁唔文明 仲話企喺生物鏈頂端？

唔係話事主喺嗰到職員

唔撚識比其他人湊住先咩，同埋你一開始係咁繁忙你係咪唔應該再養動物呀，一啲責任心都冇當啲寵物係玩具

陌生嘅狗見到貓，通常會去攻擊佢。 如果由細到養埋一齊就未必會， 我屋企嗰隻唐狗就係咁樣，畀隻貓貓恰，隻貓日日恐嚇佢， 驚到縮開。

日本人養嚟獵熊嘅狩獵犬
純

無視個傻鳩啦
眾人皆醉我獨醒咁

人可以坐監，狗？

咁叫狗主用返隻狗去填命會唔會好啲？

點解咁撚多人話貓b主人
依加係狗主明知隻狗有攻擊性都唔帶口罩呀
仲話貓主疏忽 貓主又唔係放佢係地下四圍行
事出有因先袋住貓b做野姐

唔通帶bb出街無啦啦比隻狗撲上黎咬死左 係咪講句隻狗有咬人既習慣就無野呀？

男人出街無啦啦比隻狗係後面衝上黎咬爆左個春袋係咪又講句隻狗有咬人既習慣就無野呀？疏忽照顧自己呀？

女人出街比隻狗撲上身咬甩個鼻又可以話女人唔收好個鼻呀？疏忽照顧鼻哥？

祝你地成班智障男既遲早比人咬爆春袋女既比野咬走粒lin

推到狗主仆街

外國啲癲狗咬死細路仔都要比人人道毀滅
係香港咬死貓就歉都唔洗道走人就算

狗係冇錯但係唔代表狗主唔使負責任

。。都明白貓死左同冇左家人一樣咁痛苦，但人類就係咁自大定義物種嘅高低。d人一邊食和牛一邊鬧其他人食狗殘忍，但佢地只係唔洗經歷屠殺動物過程就可以心安理得站在道德高地，反指其他人食自己鍾意嘅物種係殘忍，事實大家都係咁殘忍，大家都係屠殺生命滿足自己慾望嘅人只係d人唔肯承認或者冇膽承認

不過無可否認貓喺人類心目中地位高一等，而人類會投射d情感落隻貓到所以貓死左自然覺得傷心，所以好自然覺得唔應該狗咬貓，因為貓嘅死對佢黎講同人嘅死一樣咁痛苦

至於我問番你認為貓咬死老鼠，所以狗咬死貓冇問題，假設你母親比狗咬死左你又會唔會為佢傷心同申冤？你母親日日都咬死牛、豬、羊、魚，咁點解狗咬死你母親就唔得？

利申有養狗

有人做緊野，放個b喺自己個位，然後你隻狗堆埋黎咬個B，你覺得邊個要負責？你唔係覺得責任唔係你下話？如果真係咬b，你坐撚硬都得喇

隻狗不嬲咬貓就由佢咬呀？
咁痴線既人都有

柴犬只係智商中等

出左名難教 難教

啪羅
講到好似自已咁

分明係要湊隻貓b飲奶先帶係身啦 兩個鐘就要餵一次 你估個個得閒咩

駁唔到

就好似揸車撞死人不顧而去咁
點都要受返應有制裁
不過唔係隻狗 係個主人

有可能告到展商
佢地冇盡責任防止呢啲野發生 唔整分隔都應該有告示牌呢啲
希望個律師咁打
留明食花生

你真係on撚9
狗無論體型定攻擊力都大過貓
所以狗主必定要控制到隻狗
你呢個例子係等於
有人推住個bb車
然後隻咬死個bb 然後你問人
On9 bb個媽媽一啲責任冇咩？

你唔好癲啦好嗎

點解帶貓出街唔正常
我用你個logic又變左我on9啊
你都覺得自己on9

兒登好多垃圾成日以為自己好撚獨特與眾不同
祝你出街比狗咬春袋
你個春袋同老鼠同level

問題係隻狗主明知自己隻狗會咬貓（唔好講場內仲有無貓）即係佢係有一定程度攻擊性（就算貪玩都一樣）
咁狗主係應該管好自己隻狗
而唔係講到好似人地要就你隻狗咁
佢作為狗主 屌那星做到成隻狗咁

填命啦
垃圾柴9

養柴既人冇乜邊個識教 遇親都係由佢吠
偏偏最撚多港豬養柴 唔識教又要跟風養 屌佢老母

呢個出名黃店黎
我估唔係掛..做到好大間架

係囉你講到你好似個狗主咁

以前睇新聞頂盡賠幾千
仲要民事
刑事又真係好似寵物唔包

dnlm拉對主人去人道毁滅

兩邊都有責任

狗 人道毀滅
狗主 賠償

你一定係無養寵物。。。
貓狗係好聰明 只不過係主人缺乏教育
主人話佢不嬲會咬貓 姐係發生過唔止一次，
而主人又無好好教育 隻狗先會覺得無錯。

依件事狗主要負最大負責，但平心而論，貓主都有責任，始終係貓b 身體結構又脆弱 又未識保護自己，加上疫情出面環境都唔乾淨，更加唔應該帶貓b岀去，岀得去就要睇到實一實。

不過狗主錯到仆街，分分鐘累死自己隻狗。
貓BB 同狗狗都係可憐的

兩樣都唔係喎，我只係覺得生命係唔會平等，有啲人會覺得狗條命係矜貴過貓，有啲人會覺得貓係矜貴過狗，有啲人會好似我咁，覺得人係凌駕於世界上所有生物，我哋都係同一類人

但有啲大愛動物撚，就覺得所有生命係平等，但係自己又做唔到，呢班就最戇鳩

係佢黎
黃大撚晒？

推
黃既大撚曬？

柴犬點會純呀大佬
不嬲都係屬於難搞既品種之一，養開狗既都未必搞得掂

就咁走?無人幫手?

d on 9 會話做咩帶bb 出街
痴撚線
同女人比人強姦係因為著得太暴露係一撚樣
垃圾邏輯

養貓BB呢係好撚容易病死，所以正常係唔會帶出街

隻柴狗一定有攻擊貓既習性
懷疑狗主平時放狗獵殺流浪貓

首先 我唔撚係事主
第二 你知唔撚知cat sitter好貴
第三 如果人地冇責任心就扔左佢係屋企啦 駛閪咁麻煩翻工仲要咩住佢貼身照顧咩

如果我去街 姦左個女人 係未女人無照顧好自己

我係問你，你可以唔同意㗎，每個人把尺都唔同

我意思只係狗本身就有獸性 亂咁咬野 但主人責無旁貸有責任去教同管好隻狗 而吾係怪隻狗仔

會唔會就係白色嗰隻呀

見狗主係fb馬鞍山之友成員
唔知有冇人識佢地呢
快啲叫佢自首啦

係咪唔識睇人話啊？賤種

我勁擔心4隻狗。。。
一個錫狗嘅人係會有愛心，點可能講得出呢句說話。。。。。

好擔心平時四隻狗拎黎搵錢😭😭😭

免責聲明打唔打到一半？

咪係 係就正囉

連登仔d邏輯好癲

貓狗點會唔可以共存
惡狗都可以照帶出街同其他人/動物 共存，只要狗主有足夠智識去控制隻狗、帶狗口罩、保持一定距離，意外根本唔會發生

狗同狗之間一樣會好多意外發生，點樣去預防係睇主人識唔識

啱呀！

但事實上係佢無病死
但比狗咬死左

懷疑狗主平時放狗獵殺流浪貓

屌 sor啱啱先睇到

Cls

對狗主係仆街有樣睇，兩個仆街養咁多柴犬又唔識顧同教啲狗，係咪淨係想搞gimmick，想r廣告！祝呢兩個仆街好快被狗、老虎、獅子、鱷魚咬死！！

咁養佢之前係咪應該諗清楚先，如果冇咁嘅財力負擔，又冇咁嘅時間留喺屋企照顧，係咪就應該唔好養。就算今日冇遇到呢個仆街狗主，隻貓都好容易染到病啦，去呢啲咁多其他動物嘅地方

可唔可以話我知連登仔其實係為左駁而駁而唔係以事論事，其實佢地無話支持邊一邊只係想搵人嘈交覺得嘈贏左人扭曲到件事好有成就感...係咪？

真係唔知而家啲人特登唱反調做attention seekers
定真係價值觀扭曲到咁

隻狗無辜。。。。佢真係唔識㗎。。。可能佢做過好多次同樣嘅事，主人都冇教訓佢 佢先覺得無問題

其實唔關隻狗事 就算幾聰明都好始終都有天性係度
反而應該啪緊咗個垃圾狗主

咁如果係隻貓咬死老鼠或者係咬死第二隻貓呢？事實上你上youtube都會搵到唔少呢d片。根本呢d係佢地天性，佢哋唔好似人類咁好自控力。

熱狗咁 永遠企少數人果面

但而家係隻貓俾隻狗咬死 唔係病死wo
病死就另一回事啦

因為係主人錯

啱聽，窮大晒？智商有問題大晒？

你第日生仔後嘅版本
=====
狗主固然有問題
但咸濕肥仔咁大個人咩住隻BB，有咁大隻狗沖埋黎佢都唔阻止/避開？
我就覺得兩個都有責任

Pin返頭先嗰個好似有用啲喎

越亂越好

條友不停係度扮中立
用埋D錯GE比喻
想將個責任轉晒去貓主身上

真係唔好推

講真
呢鋪害既真係D動物
貓仔死左
狗仔都肯定比人拎去人道毀滅

我有養 係d傻狗主先會話隻狗乖
包食包主緊係乖

一命換一命, 梁生都死返一隻狗囉
推到你仆街啊

今日有遇到相中4隻柴 主人有比陌生小朋友去摸
而自己企係車後面睇小朋友摸
諗起都好驚 明知自己隻狗有攻擊性
癲起上黎都唔知會唔會連小朋友都咬

唱乜撚嘢反調，而家啲人覺得帶隻貓B出街係好啱好正常，呢啲係完全有問題嘅諗法

咁點都唔可以話當咩事都無走佐去嘅..

撐狗主果條友係狗主定隻閪狗本人?
講乜撚野貓咬老鼠,而家唔係野狗野貓

主人應該教唔好隻柴犬

兩個心地都咁差 天生一對

其實低能真係應該禁言

你講撚到條女好撚靚咁

1. 狗主絕對責無旁貸，最好拖佢出黎男閹女姦
2. 寵物展係合理地可預見會有好多狗
3. 係呢個場合貓b主人係唔係可以保護貓b多啲？咩係身上係唔係最合適既地方？兩個鍾餵一次可唔可以放返佢入籠先？

有還有責任, 但狗個邊實係大責任所在, 拎上去判, 狗主都會輸
最大問題狗主係不顧而去....
咁就更唔合理

唔好呀拉個狗主人道毁滅好啲

2.大會叫咗帶口罩

冇追post就彈開啦
啱啦，冇理據，唔夠人講，直接人身攻擊，除咗咁你仲識做啲乜

仲好似無事發生照po今日啲玩樂相
推到呢兩個冷血人渣仆街

點解到今時今日都仲可以有人blame the victim
你班仆街係咪傻撚咗呀 屌你老母
貓主人係因為要喺寵物展返工
屋企又冇人可以幫手定時定候餵貓b飲奶
所以先會帶個貼心口嘅袋裝住佢返工
如果有人幫手嘅話 你估貓主仲駛帶佢返工咩下？
依家最大責任嗰個係狗主呀
明知道隻狗會咬貓/對貓有反應就好心帶返個口罩啦
家下係寵物展 唔係淨係狗展呀
我拖隻挪威那出嚟都嚇撚死你四隻柴犬啦
咁係咪代表我隻狗唔使戴口罩呀？
個場唔係剩係得狗係𥚃面㗎 負返啲責任啦仆街
你兩個狗主真係落硬十八層地獄

利申：我都係貓狗奴 唔係仇狗
Rip貓b 我哋一定會幫你申冤

okok

hello 狗主
係閣下？

問題講緊隻狗咬死貓喎
Spin去帶貓B出街做乜

理嗰啲attention seeker做咩

場地係私人地方寵物活動就唔同講法

推到狗男女仆佢老母臭街

同你老母比白衫狗屌屎眼一樣咁正常

條女成個purple姐姐咁樣

真係bad place at a bad time, 大食細係差唔多所有動物既心理同野性, 好難去教, 邊個估撚到有人會帶隻細貓出黎仲要放斜孭袋咁on 9, 貓主人見狗又唔識避 得自己一個照顧返工都要帶埋一開始咪撚養細貓啦

咁重點係想狗主點賠先？

底又起完又唔講重點，定係要佢拍片跪地道歉？

咁你講清楚想要咩公道先得架？

條街俾狗撚霸晒

真係佢地開?

乖唔乖同有無性係2回事啦

好同意呀，每個人把尺都唔同，有啲人會覺得狗條命係矜貴過貓，有啲人會覺得貓係矜貴過狗，有啲人會好似我咁，覺得人係凌駕於世界上所有生物，我哋都係同一類人

但有啲大愛動物撚，就覺得所有生命係平等，但係自己又做唔到，呢班就最戇鳩

係佢地開架咩

隻貓未有事就已經比狗咬死左 仲染乜撚野病
成日係度做埋非事實討論

再者你條J應該要check下好喎 射到有血絲搞唔掂架波

Piah

推撚到上報啦屌
濕尻狗主一定要負番責任

以殺謝罪

你都戇鳩
咁大個人仲唔知要點負責任？

依家係養竉物

今次單野好明白係黃絲做

Block 垃圾五毛

柴真係出哂名有性格

狗主又係柒 明知自己d狗有問題就唔帶去有貓地方

平時叫啲主人幫狗戴口罩，啲愛護動物撚就一定會出嚟屌話啲動物唔應該被束縛住啊要尊重

死*

道歉都冇喎
咬死人哋嘅動物唔洗道歉呀？

總覺得最後仆街嘅會係隻狗，而唔係狗主

唔好意思 嬲得滯睇錯你問咬死貓係咪佢哋

柴 你打佢 佢都唔會驚你丫

呢個一早block左
應該收左錢係連登亂吠既5毛

sorry都冇句 真係好撚嬲

香港幾時先肯立法禁狗

上面兩個一早block左
5毛黎

先唔好理事主帶唔帶隻貓b出街，餵奶照顧點都好

隻狗有咬貓紀錄都唔帶口罩，今日係咬貓，他日係咬傷bb仔/細路個陣，狗主係咪一句隻狗不嬲都有咬貓就可以推走晒d責任？

事主有貓b在手都仲去寵物節咁多人係佢on9,隻貓b唔比咬都怕有其他突發事

狗主控制唔到自己隻狗搞到咬死貓都唔想負任何責任就係狗主賤格，仲講到自己冇錯咁，自己隻狗會attack生物咁將來結婚生左bb係咪要棄養？

責任都唔識負，你唔好撚結婚生仔
咁撚大個人都笨那那

其實樓主又好 嗰狗主又好都應該睇實自己既寵物
特別係貓bb 最好就應該唔好帶出街
不過嗰狗主係仆街黎 唔負責任
推撚死佢

而家咪有人唔聽話有意外 出街都會有痴線佬啦
咁保護自己寵物咪要自己再做多啲 留心啲
同你有小朋友一樣 你都要睇住佢架

再利申 唔係幫狗主 狗主早日仆街死唔好害左啲狗

係貓狗展，唔係寵物展

人道毀滅

係唔係貓b都唔夠抽啦下話

個狗主係痴線佬？

無sorry 何況咬死已經唔係sorry咁簡單解決到
至少推到仆街坐監賠錢啦 仲有心情出post

怪狗狗同樓主都無用，好明顯係狗主問題
垃圾狗主 明知自己控制唔到啲狗
又唔撚幫佢地帶口罩
令悲劇發生 rip貓貓

利申 貓狗都有養開

Push
唔敢諗貓主人幾心痛

貓B死了

去非洲做土著啦柒頭

佢tag個間ig shop真係比佢累死

所以我唔係好鍾意柴
靚係靚 但好無癮
養狗梗係揀啲嗲/忠心架啦

家俊 你去左邊丫 出黎喇 縮頭烏龜

你想睇到D咩comments?

入去啲咩柴犬群組搵下

入面有爬蟲的

對狗男女想靠4隻狗搵食
佢哋成功左而家出哂名la
大家祝佢生意興隆 長做長有
希望佢啲狗四肢健全 健健康康 （曲要講明）

貓貓rip, 放心, 善惡到頭終有報。

我作為旁觀者 我想睇佢地兩個仆街

暫時得貓主人講野
都係保持距離先

支持樓主追究

屌佢老母隻閪狗會亂鳩咬就戴口罩睇緊啲啦
個閪主人掛撚住影相打卡出po唔撚顧住啲狗
一句你隻閪狗平時咬開貓就大撚晒？
平時有咬你條仆街唔撚管教？
我話你對狗男女個老母晚晚俾你無限中出添啊

我唔係講法例上既問題，單純講教狗上
狗有攻擊性首先係教得唔好，其次就算要帶有攻擊性既大狗出街，都有好多方法去控制住隻狗，預防意外發生。
如果無信心控制到狗，或者明知狗有攻擊性，當然唔應該帶狗去多人/動物既地方。但如果係受控制既狗加上有經驗同智識既狗主，絕對可以做到狗貓共存

個主人啲caption

點解佢ig 啲follow 數仲升緊

一定係唔推架啦

你up乜鳩？

同意你講無時間唔好養細貓
但明知自己隻狗會咬人
帶乜撚嘢去寵物展仲唔帶罩？
唔係樓主隻貓都可能係第二隻
你淨係屌樓主on撚9？

推撚到佢仆街垃圾狗主

花生友

如果唔係實會回應 佢地d狗似生財工具 係咁post

俊？邊撚到俊啊？睇過

狗主絕對要仆街冚家剷就唔撚駛講啦

屌你收皮啦頂端，以為自己邊個，咁係咪人類世界高地位過你就可以斬撚死你呀 On99，縮番去你老母個閪度啦。講埋啲不知所謂嘅道理

有陣時我覺得動物真係好撚慘，明明係個主人弱智要報應落隻動物度，隻狗根本就唔撚知道隻貓唔係獵物，係個戇鳩主人唔撚識教搞撚到咁咋，係有報應都個主人仆街先啦

由1028睇到變1043

一命賠一命基本啦
仲要賠錢

咁樣袋出街係咪痴撚咗線

認真如果我有bb 而我bb比狗沖埋黎咬到
我作為父母我都有責任

係 養大狗好d

柴真係教得唔好係惡夢黎

一般黎講 會亂咬野嘅狗必須戴好口罩
咬到其他生物死物都唔好
事主一旦追究漁護處就要做野
比漁護處照顧完嘅寵物非死則傷
真心關心寵物保險措施一定做足
你咁大反應做咩
狗主講嘅野證明知隻狗見貓就咬 之前有咬過其他寵物貓？ 定咬死過流浪貓
我就支持捉隻惡狗去漁護署觀察
事主順便法律上追究責任

最後
Hi 狗主咁撚惡？ 連登仔一齊推撚到你同隻狗仆街

RIp貓B

點解會話返個貓主有問題

正仆街狗男女

一入黎
咦全部block曬嘅?

道歉啱係大晒
點都要人道啦惡到咁

不如改pin呢個
好多人唔追post就留言

推呢個

狗主絕對要仆街冚家剷就唔撚駛講啦，0討論空間

個幾隻柴犬都係推架bb車出街姐 一樣痴撚咗線

中國人食得啦

狗主連埋啲狗一齊人道啦

想知佢哋隻狗如果咬死自己個b會點
矛盾大對決
一邊就：佢不嬲都會咬死其他野
另一邊就：隻衰狗咬死我個b

幾個字之前仲係8xx
follow 果d人是咪戇鳩

野生仲可以討論
但寵物狗無人看管下咬死另一隻寵物貓就有問題

點解到而家都未有片？

你老母俾人屌都係大自然規律

幫層主推推先

曲到圓

點講都係狗主問題

唔通強姦犯無罪係 受傷人問題 一樣咁痴線

電話都熄埋

推到上報啦屌

睇人仆街都要話俾人知佢地要點仆先得架嘛

呢個又喊打喊殺，果個又要佢人道毀滅

同意
狗仔邊度知 係狗主人問題

戇鳩
身冇屎嘅話做咩close咗Facebook

收皮啦on9仔
以為自己好撚型呀？
我覺得你係世界既最底層
係咪可以一人斬你一刀呀
「我覺得」

佢老母日日都會被人屌

佢哋本身係咪有養貓？
見佢story highlight有個係罐神，個隻貓都幾危